應該點應對便衣狗？

每次示威都有大量便衣狗，裝扮好難分辨到，通常佢地幾個一齊行動，再同防暴/速龍配合。

完場果陣，又有可能有堆便衣狗跟蹤手足，所以想開個post想大家關注同討論下點應對呢d 生物。

用繩

便衣狗示意圖，大埔即時，真係從外表好難分到

唔好割耳

右邊兩隻係，左邊果個唔清楚

推

Keep moving

攝衫呀

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

幫巴打推

最右邊成個肥毒撚咁都係狗

facebook俾嬲嬲
連登開post推上熱門
ig po story

殺一儆百

考警察，滲透翻佢地

唔識出刀，有乜用

無錯
天氣熱啦

推呢個

通常佢地會幾個行動，落左單另計

見到懷疑只可以行遠啲同提高警戒

一係就多人d暴力d, 等佢唔敢放便衣
一係就早d走啦

攝衫就知人定狗

攝衫就算，勿捉鬼

近攻送死機率高，佢哋又可以合理化開槍，唔好點人去送死，我有另一個好建議
通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

專門搵學堂輔警做
外表唔會睇得出係狗

我平時會放兩罐雀巢咖啡係風褸袋
隨時單手都拎到出黎飲

出刀一次就夠，d狗仲點敢亂黎

反跟蹤,警報器,雀巢咖啡

真

八月未出過......

防狼器淘寶大把

因為個個口講就爽
永遠冇人落手做

殺

十月都有人介過，何妖又有人出過

有素材用了

幾時驚過？

最大問題係點認...
便衣狗有兩種
1. 大大隻，擺明配合防暴大隊捉人，你埋到佢身都係得半分鐘時間左右同佢死過
2. 睇水報料，呢種同普通平民無分別，捉十次大約8次搞到自己人，2 次先真係捉到

快手解決 拔槍就走

唔好咁做

見d狗仲未敢正常行孖咇就知佢地驚死

殺殺殺殺殺殺

而家抄牌都要出防暴小巴

參考尋日對付地鐵狗嘅經驗

殺一個走唔到＝一換一（分分鐘唔洗，你係鏡頭面前殺，最多比人打到殘廢，命一定保得住）
殺一個走到＝30000-1
走到定走唔到都好，你都會係二百萬人既英雄
至於問我點解叫人做自己唔做？屌，日日袋摺刀出去食生果又話你知咩

我都係tg睇到
連登仔幫手推推

朱

Push

斷手斷腳

大量便衣即你已被包圍，仲想點應對。

影相認人好啦 除非有好多iq180 set trap 引導佢地。

呢類遊行 佢地事前已經準備好資源 包圍網

要睇穿班狗咬人既模式

呢類遊行其實成日都有 但係班狗唔係次次都發癲

雖然你可以話佢地隨便咬 但係擺明車馬設局造你又唔同講法

你用便衣黎稱呼佢已經輸左

啲槍好似會放書包

其實呢個係最有用嘅方法 但都係風險最大嘅方法

一日冇人殺狗，一日都會有

提高警覺

殺左狗 起碼你一定唔會死啦 你咁出名 點可以殺你
殺左狗 走唔甩就主動除罩 比全世界認得你

香港人 帶刀

佢都會攝

喺呢度開Po無撚用， 我點知你係唔係鬼呀！

好似係

冇人理過 件事淡左 因為自編自導

右邊個四眼仔成個毒男咁原來係狗，真係冇樣睇，唔撚夠玩

你做唔到就等於幫佢輸血

根本無辦法解決 不願面對事實

以前試過啦，書包放棍

1, 唔比捉鬼
2, 唔敢打狗

以上2點導致便衣狗氾濫

唔係鼓勵捉鬼，而係有合理懷疑要問一句

今我問你寧願比藍絲做 定自己手足做翻
我真係唔知點講 但如果比藍or綠做 肯定打得仲甘

空氣針

槍一定跟身，只敢放棍落袋。

狗都驚唔見槍，一唔見就game over

劏狗

扮狗

而家打得最狼個班全部14年考入去改革警隊黎

咁細支空氣針無咩用

過期牛奶/廁所水 比較好
嚴重感染唔死都要截肢

仲要好撚痛

千祈唔好咁做

捉鬼

其實真係得呢招
不過大家都知第一個必死無疑
冇人敢帶頭

快閃 假設你前面做野 有人望到你實一實就大機會係狗
做完即周圍閃 如果feel到有人跟住你就肯定係狗
盡量行入人群中盡可能乘機換裝

站喺曱甴角度睇
私了會拎唔切槍
除非前面揹袋加單手戒備

我都聽過好多次但有冇邊啲手足真係有做臥底心態

冇人敢劏狗就真

一張搜查令可以用完一次又一次

便衣狗幾時都有，只係差在會唔會做嘢，之前例子都係跟你好撚耐，人一少或者有衝突就會現形，再配合出面防暴狗拉人，我記得有個post 係講德福狗捉紅衫和你Shop 巴打，有冇巴打搵得返出嚟

其實你有一換一嘅心嘅話 大把機會落手 反正你都已經豁出去
袋住把刀冇用嘅 呢啲野 只要你做出黎 成功左 做上新聞
就自然有人仿效 同火魔一樣 係連登講係冇用

利申 日日擔住把關刀出街 不過冇一換一嘅心 唔敢劈佢老母

冇可能 佢地傳承左100年以上都係呢套文化
未計而家無限權力

張warrant係一個時間 例如一個月時間咁
一個月內可以無限次入去搜

無 大吹唔好捉鬼都係便衣狗大獲全勝嘅原因

依加普通遊行點都會插便衣狗
所以冇得再好似以前咁陣地呢d
真係要比以前更靈活

唔識點講
應該落trap

其實大家都知只欠一個敢帶頭劏狗既人
不過冇人願意犧牲做第一個

今晚TKO都一定有大量便衣，各位小心

其實攝衫唔會停到，不過增加做便衣狗嘅風險

其實唔追鬼 便衣有好大發展空間 可以係和理非集會引戰
又可以扮勇武捉手足

想法緊係好，做唔做到就另一回事始終你要一個勁憎黑狗嘅人去做狗仲要同班狗日對夜對都係一種折磨

一諗到絕大部分香港人都係精神上支持，「手足好波」，我真係唔想做犧牲嗰個

超多便衣狗
無啦啦喺你隔離拎支棍出黎
都話前線要搜袋CHECK左有無棍先

唔捉鬼呢個弱點俾黑警拎左黎用啦

問題係根本捉唔曬
亂捉反而累到手足

比人知你係黃嘅 其實留唔得耐 但呢個係高風險 高回報嘅手段

超多便衣狗
無啦啦喺你隔離拎支棍出黎
都話前線要搜袋CHECK左有無棍先
唔捉鬼呢個弱點俾黑警拎左黎用啦
唔捉咪客氣叫人打開個袋, CHECK到無棍咪走囉

幫推下
所以大家要睇真d
同埋唔好低估

咁張圖就改改佢啦 我都奇怪如果有張令就無限期無限次咁搜都得既 咁全香港地方都申請一張就打橫行啦

要改變一隊過百年既狗隊風氣唔易架
講緊至少要幾千人同時入去兼有人爬到高位 （助理處長級）
但問題係升警司已經要背景審查 政治唔正確根本冇得升

滲透最緊要係-大量！！！

可以今講 但其實威脅都好大

企鬆d 防鬼但唔捉
身上帶有用既野

死都要帶埋狗狗落去陪自己

暫時最有效嘅方法係攝衫

沒錯

人多

好多手足都有枝棍喎

你話搜到枝槍就話啫，仲要check袋個時check埋人地個樣。咁個手足以後唔洗出嚟啦

其實要防夠攝衫已經夠，隻便衣狗一沒槍仲邊夠膽同你搏命

每次放負cm都有你嘅出現 明曬

所以咩解放軍一出就屠城係偽命題
我夠膽講班解放軍冇好似班狗要殺曬我地先收手

正常就官會研究合唔合理既...
但政治問題就...
所以要清屋 電子野唔好留發夢野

棍唔關事
我發夢見過poly 手足都有棍
反而胡椒噴霧同槍就真係獨有

其實如果入到去做白警 其實可以做到咩 一齊討論下

攝衫會唔會容易分辨到邊D 係人

教材

遊行個陣督隔離隻便衣出黎私了

諗起都正

至起碼要有人上到處長
然後直屬之下有幾十個警司 / 督察肯跟

當年朴正熙政變都有3500人

住家班狗咪就係 2014 年話滲透個班

2014 年入學堂, 依家個班岩岩好出哂黎又姦又殺

啲黃店被人講兩句就燒濾咀
手足都唔係好得去邊
就算每年3000個手足入狗堂
結果只係全部墮落做狗

重點出現了：百萬年薪不是夢

發現便衣警察秘密!

斬頭

Lm

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

攝衫

狗可以啲頭髮咁長?

呢個真係要搞搞佢，唔係一句唔捉鬼就當冇事發生

從來冇做過犯法野 冇擔心既需要

要人多過佢地

呢班便衣狗只係敢我地人少時咬人

仲有，呢類狗唔會得兩三隻，佢地成team人一齊，身形比較橫，如果人少就要避開

識有個雨傘黃警
俾人發現佢keyboard打d野唔正確後無得升
又俾人裝野監視佢講咩
前排俾人派去前線一陣又走番落去

想搵番私人市場既工又難

俾狗捉既
你望望佢對眼跟住

大叫屌你老母阿，自己人，增取到一兩秒時間即走

責任承擔制？

真係要諗下點樣破

起碼要個個都要做到野

起碼一人一磚 前線一人一火魔法

唔攞就係鬼？因為佢哋目標都係想捉前線

其實好怕捉鬼 捉錯一次手足都死唉

同問

自己要組隊行動呀

繩係攞黎殺人用 冇打過hitman?

亂扑人都無事
你估留長頭髮有無事?

秘密警察

發現便衣警察秘密!

你人多佢咪派多10便衣制衡

所以根本唔work

專拉弱質女流

google朱x國

咁點解唔攝？正常人攝衫無風險，邊個唔攝就神獸邊個

空氣嘅話要大枝啲先得 隨便入啲坑渠水就夠

你哋唔搞事咪無警察囉

死全家啦屌你老母

弱智仔
佢拎磚拎火魔都好
佢都可以係鬼
因為佢地做野唔洗依法律
而你就要守法
一個唔對等嘅遊戲下
仲要選擇硬對硬 必輸

便衣狗個頭無咩掩護
無頭盔眼罩

之前咪試過便衣有份set RB
便衣就算拎火魔一野車落狗車到都可以唔洗受法律約束

唔好on9
葵涌日日都大把軍火運落東南亞/支那
比你有軍火都唔會發生到呢樣野
槍唔係天生技能黎
要學要練

已經冇人理

你都on lun9
講句野呃下你有咩所謂
佢地做得咁多衰野都唔怕報應之類架啦唔好玩啦

流水 不要無目標咁停

又到夏天 攝衫！

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有野凸出來, 比較健碩, 有冇講OVER

帶耳機咪狗囉

佢地四個一組, 你地都四,五個一組

隨身準備任何粉末，聖水？

被捉插眼

諗下葉問4個BGM

日日大把19:30收工狗屋行出嚟啦

成日行過跟過好多次

唔知係咪我諗多咗，發覺啲警甴一定有戴錶
佢哋行動應該要對錶，如果唔戴錶可唔可以分到

好明顯突登咁留 個個都軍裝頭都顯眼

不嬲話攝，不過總有手足唔攝

其實唔好比機會d便衣狗攪到先係最撚緊要
不被捕不流血啊

冇刀 就走開 驚就翻屋企 你冇刀你係冇還擊能力 除非你再世立小龍

冇，你走得甩當還神

其實不嬲得，睇佢做咩位架啫

其實捉鬼最大問題係而唔係點處決
而係點樣肯定個個係便衣

驚個個都返屋企？咪玩啦
個個都只係驚多定驚小架姐

斷手斷腳是常識吧

便衣唔一定帶槍？

因為唔夠人多

呢招絕

街坊look反跟蹤

直接打開槍房 內應外合啦

如果做到 一早贏咗

企鬆d
對任何人都要有界心

以前或許唔會諗到
但而家撕開晒塊面具
你知道所有資源都俾佢地操控晒
唯一辦法就係滲透入去先可以攞到d資源
而共產黨亦最怕被人滲透

講下狗點查案鎖定疑犯

係精神既

刀易黃 仲札一野去頸啦

左邊都係

但係你發現到佢係便衣 你最多打佢兩嘢 佢咪攞槍囉

又捉鬼?
咪講咗唔好捉鬼囉

除口罩咳

之前我講錯咗用反跟蹤
更進一步應該係雙重跟蹤
便衣look示威者跟返便衣警轉頭
必要時阻下佢哋

觀塘個手足唔係人？雖然唔成功，但佢有勇氣劏狗

不停咳

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡